為咗“司法覆核”同通過“美國人權法”大家可唔可以停一星期,諗下自己係想報仇定贏

今日完全暴走
不割

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

推，真心要行岩策略唔想再見到烈士送頭...

梁天琦：你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

國聯合國又有人出聲

共和黨個大佬又出聲有人動搖

停一停啦

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

中國共產黨唔係咁易對付，一定要用智慧去推翻共匪政權。所以，希望可以堅持以下五點：

一、重組前線
其實又要前線行動又要佢地用腦係好辛苦，加上好多前線十分年輕，社會經驗不足，亦無咩歷史智慧。因此，我建議禁止中學或以下學生參與前線行動，以免佢地一時情緒影響大局。另外，如果發現有前線情緒或智力有問題，都要即刻阻止佢繼續上前線。如此安排參考咗二戰時期耐久戰對有PTSD軍人既處理方法。

二、建立紀律部隊，阻止極端暴力行為
其實無一場革命可以由烏合之眾組成而成功，所以我地要建立紀律部隊，有一個清晰目標先行動，而唔係盲從「前線決定」。所有行動都要遵守正義之戰(just war theory)原則，一定要合符比例、有必要的。睇返阿拉伯之春，內戰既國家最後都好難建立民主。我相信，如果要用真係反抗，唔可以再用呢家誰大誰惡誰正確既方法。

三、停止無差別攻擊，對準政權
所有革命都一定要有一個特定既敵人先會贏，因為咁先可以得到更多資汛，引誘更多人背叛政權。所以，民用裝修一律停止。只可增加政權成本。

四、不再高舉「前線決定」，收歸文宣
正如前述，前線智慧不比一般人高，不必神化，反而佢地既一個錯誤要所有人承擔，所以要將武官系統重新回歸民官系統，安排於文宣部之下，先有文宣目標，後有行動。

五、和理非不是condom，無必要次次幫低智前線執屎
2014年左膠主導左79日，勇武2019年主導遠超79日，但現在勢頭下降，應知所進退，把策略部分交由政治精英處理。

光復香港，時代革命，習總死全家

再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

推

冷靜下啦

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推返上去

文宣真心跟唔上
要爆唔緊要, 你爆完同我每日都推文(特別TWITTER)

叫翻自衛反擊 唔好再叫私了

好認同

推 同意勇武先休息 人權法同司法覆核比裝修私了重要請以大局為重

根據呢幾日連登仔既講法:

呢加革命丫麻
做咩要外國人支持?
靠自己啦香港人
洗咩要人櫂法呀
做咩要美國支持呀

有無人有前線tg溝通下

推, 不過唔認同你最後2點, 好似分化緊勇和咁

的確係時候停一停

前線手足真係要停一停，絕對唔係要同無地割席，幾時要識得收，幾時放好緊要。大家都想贏呢場仗，唔好比一時既仇恨支配住自己。

香港人！加油
五大訴求！決一不可！

家下係勇割和呀

係
冇啦啦勁多呢D人
屌
唔想輸呀

push

永不割
大家請理性，忍一忍手
唔好比人煽動

咩律師 jr 同臨時禁制令都唔識分

雖然點都唔會割
但我都覺得要停一停
等條案果左先

今次堆水軍好識玩
務求煽動到你地走極端 將所有野都誇大黎講
例如：將善意批評講成割蓆
下下用割蓆黎壓你 搞亂成個討論氣氛
再加上一直累積既仇恨 想煽動前線去一個極端
再分化和勇 林鄭講既野其實提哂你水

政府就係想搞到暴亂咁 咁就過唔到人權法

係
好多人叫到咩都裝修

佢地最高招係好識用前線既地位去壓倒所有建議同討論
例如：前線咁辛苦返到去見到你班冷氣軍師係到屌3屌4同割蓆
幾句就將有用既建議同檢討歸立為分化同割蓆
然後再用革命為理由煽動人去極端既事
再用一堆水軍推一d標題誇張同爭議性大既post
洗走一堆理性同良性討論既post
好撚陰濕啊喂

不割

其實就算我哋無前線發夢岀去，黑警揾幾十人扮示威者四圍去放火攪事一樣會話係我哋前線做。
事實可能由始至終放火和極端暴力那些事情都係黑警做。

美國同外媒都冇割 亦冇負面抹黑報導
唔好on9信晒連登啦屌

有呀
已經幾單

做文宣有無得諗？

小心一點好， 蕭生都認為係popo 插贓嫁禍 還有代証據做文宣，不是兄弟做不要認。還有連登沒有受ddos攻擊。

大司為重

Push

今晚十八區文宣開花

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

忍一忍手啦 都唔差在幾日 一講就話分化

唯有文宣可以幫助，因為前線係有智慧，並不是亂來的，還有黑警亦曾承認有派人冒充前線。

popo要 插贓嫁禍 為咗緊急法可以推出。

總之永遠不割
但會溝通

d風向好怪
當初叫人集中係想吸引國際關注
StandwithHK TAG
籌錢登報
榮光多國語言
仲有攪炒巴既一直做緊既野

突然呢幾日就話人權法廢既同埋唔好理國際點諗
好似去左另一個世界咁

好似有人好想要我地離開人權法同國際既大戰場，迫我地係緊急法既小戰場END GAME

係
最恐怖係有人話唔駛美國佬幫

政府：立法有效制止暴力

唔需要理佢
行一條對我地自己有行既路

停吧勇武

比其他兄弟做野

你有槍就話死衝者
冇槍就要識進退有度啦

唔覺有暴走
反而係我哋自亂陣腳
勇武一停就係大清算 前車之鑒
所以勇武絕對唔可以停
不過而家文宣追勇武真係追到就嚟斷氣
因為文宣唔似勇武咁快見效
所以建議行動唔好咁密